泛民班仆街為份糧鬼打鬼,建制班屎忽鬼反而仲高尚

佢地唔休你份糧
真係為議席入去同你盲撐政府
泛民為份糧日日鬼打鬼,搞到民主派青黃不接
平時反政府又得把口,出賣選民

不服來辯

建制緊係唔為份糧啦

老婆係入面 老公就有份大工程接
偷工減料又唔會追究
賣個字畫又千幾萬
份糧佢捐曬出去都得啦

政治任務

係
所以要繼續投泛民等佢地鬼抗鬼

不了
我投素人都冇嬲
冇素人又可以投本土

其實成班非建制 個個都係咁
眾箭 立場姐姐 都係

只係佢做唔做到野先係重點

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手